# Flask E-Shop API

Это Flask API для интернет-магазина. Он предоставляет конечные точки для создания и получения заказов и товаров.

## Установка

Для запуска сервера вам необходимо установить Python 3. Затем выполните следующие шаги:

1. Клонируйте репозиторий на свой локальный компьютер.
3. Запустите сервер, выполните команду python main.py в терминале.

## Конечные точки

### Создание товара

**Конечная точка:** POST /api/v1/product

Эта конечная точка позволяет создать новый товар.

**Тело запроса:**
json
{
    "id": "7",
    "name": "Монитор",
    "price": 15.0
}


**Ответ:**
json
{
    "id": "7",
    "name": "Монитор",
    "price": 15.0
}


### Получение товара по ID

**Конечная точка:** GET /api/v1/product/{id}

Эта конечная точка позволяет получить товар по его ID.

**Ответ:**
json
{
    "id": "7",
    "name": "Монитор",
    "price": 15.0
}


### Получение нескольких товаров

**Конечная точка:** GET /api/v1/product

Эта конечная точка позволяет получить несколько товаров.

**Параметры запроса:**
- page (необязательно): номер страницы (по умолчанию: 1)
- limit (необязательно): количество товаров на странице (по умолчанию: 10)

**Ответ:**
json
[
    {
        "id": "1",
        "name": "Телефон",
        "price": 10.0
    },
    {
        "id": "2",
        "name": "Ноутбук",
        "price": 20.0
    }
]


### Создание заказа

**Конечная точка:** POST /api/v1/order

Эта конечная точка позволяет создать новый заказ.

**Тело запроса:**
json
{
    "product_ids": ["1", "2"]
}


**Ответ:**
json
{
    "id": "1",
    "product_ids": ["1", "2"],
    "status": "создан"
}


### Получение заказа по ID

**Конечная точка:** GET /api/v1/order/{id}

Эта конечная точка позволяет получить заказ по его ID.

**Ответ:**
json
{
    "id": "1",
    "product_ids": ["1", "2"],
    "status": "создан"
}


### Получение нескольких заказов

**Конечная точка:** GET /api/v1/order

Эта конечная точка позволяет получить несколько заказов.

**Параметры запроса:**
- page (необязательно): номер страницы (по умолчанию: 1)
- limit (необязательно): количество заказов на странице (по умолчанию: 10)

**Ответ:**
json
[
    {
        "id": "1",
        "product_ids": ["1", "2"],
        "status": "создан"
    },
    {
        "id": "2",
        "product_ids": ["3", "4"],
        "status": "завершен"
    }
]


## Заключение

Это Flask API предоставляет необходимые конечные точки для управления заказами и товарами в интернет-магазине.
Он позволяет создавать, получать и перечислять заказы и товары. Не стесняйтесь исследовать и использовать это API для своих собственных проектов интернет-магазина.